伊朗奇蹟出線，葡萄牙爆冷出局，C朗緣盡世界杯，登機回程

伊朗奇蹟出線，葡萄牙爆冷出局，C朗緣盡世界杯，登機回程

上場伊朗既積極踢法搏盡掌聲，令王者西班牙毫無辦法。
今場面對後防較弱既葡萄牙隊，一定能突破重圍取得勝利出線。

葡萄牙雖然有C朗拿度，但中後場鬆散如沙，面對本屆B組ATM摩洛哥，比伊朗踢得更差，亦不能佔上風，顯然爭杯無望。

前兩場C朗一直踢一人足球，須要前中後場皆顧。已顯得十分吃力。
今仗敗給伊朗，與波蘭一起提早登機，未嘗不是一件好事。
否則下場面對烏拉圭及俄羅斯，也是毫無勝算。

哦

又燈

多謝巴打支持

不安

支你老母，賤種朗出局

唔係球證黑哨，摩洛哥有1分了

牙朗登基靠樓豬

登機返歸

支持鳩sir

支持亞根廷

E朗對C朗
我買E朗

幾比幾？

無端端又要伊朗出局

G持

咁樣講伊朗好無禮貌

鳩蛇

C朗呀

使唔使咁登

今晚E朗實畀C朗中出十連發

Força Portugal

多謝明燈